尋晚發夢, 夢到過萬人向各國大使館發信以安全理由禁止香港警察入境

夢境入面好多人寫信, 理由多數係嚴重侵犯人權, 違反國際法, 暴力, 無自制能力, 仲有好多封信寫明佢地就算無武器都會對該國國民構成安全威脅

隱約記得信入面d警察資料係喺一個網度搵到, 仲有圖有影片show晒佢地6月12號做過d咩, 唔記得係咪呢個網

夢境一轉, 就見到班警察諗住做完大job去旅行happy, 入境果陣比人帶開左, 最後原機遣返晒, 以後d annual leave淨係可以搭高鐵返大灣區

push

搵左台灣先 幫蔡總統助選都好

幫手整合資料
要名, 相, 片

推

今日睇新聞都報導o左
侵侵唔得閒理呢o的事喇

等佢日日上大灣區玩

夢入面好似係send晒去所有香港領事館

推到班仆街死！

幫推 有無email list

咁大個人覺得個水樽威脅到自己 好意思同人講自己有jj? 講緊仲要成身甲

先整合資料, 幫手backup, 推post

大灣區萬歲！

推到佢地剩係番大陸

輕力一推

推撚死班畜生

佢哋執行政治任務，其實有機會危及其他國家安全，有機會係間諜

推 有錢都無用 加人工 死仆街

句F=ma好撚柒 頂唔撚順

PUSH

推 一個都唔好以為走得甩呀 死屎狗

推 去唔到朋友 係時後到你地出場喇

直頭一刀切撈過公務員就唔批
已經有台灣仔屌警犬搏升殺人

先整合資料, 幫手backup, 推post

夢入面好似係有班英文好好, 又識law既正義朋友幫手draft信

唔洗指定名同片
根本成個警察連輔警組織
係尋日之後都應該因安全理由而被各國限制入境

推 賣完港想走？

班撚樣香港出世打香港人都槍槍打頭

台灣總統facebook有人話魔警養唔熟要全部趕走

唔奇,佢地受少少傷都要盧狗入醫院抱抱安慰啦

推，賤種狗

國際人權組織呢

去唔到的兄弟幫手搵相熟台灣人撥火

警察殺人香港狗無反應
但台灣歷史因素同情香港

pish

推！

一人一信

大力

Push

紙皮都得 咁condom 都得啦

咁鐘意香港大陸， 咪一世留返係到囉
黑警共享大灣區榮譽啦

[請推]政府/警方行動疑似違反人權公約與條文？

可以大家互相睇吓大家有冇嘢幫手

韓國青瓦台聯署

有曬證據
尋晚法國記者條片清楚影到防暴警察拎槍恐嚇佢
應該立即send去法國大使館

發夢寫咗信俾海牙國際法庭，轉交黑警們違犯反人道罪嘅證據

人地嚇到del 左fb

人地覺得型

個毅進仔諗住加句f=ma增強自己學術意識，好尷尬

根本飛劍都得

但佢地粒彈既a好撚大呢

夢乜鳩 使唔使咁都戴頭盔
btw已填

警犬學人拋書包
牛頓第一定律 F=ma
咁叫政府修例 所有有mass 嘅野都定義做武器啦 智障

唔該同埋全世界講
仲要封埋所有鋪頭 賣嘅所有嘢都有質量

美國呢d地方更加之要小心

五金鋪同文具鋪咪好危險

大學都未讀過係差唔多啦 唔好強求

繼續儲呢個data base

個夢好真

美國本身好小心
而家申請Visa要交埋所有social media AC
仲有班黑警英文都唔識多隻
點會去US
唔洗多
只要日本一國肯做
已經夠做

想幫手
推

推 有冇人整合緊

我都 ‘床前明月光 疑是地上霜 舉頭望明月 低頭思故鄉’
好掛住昔日嘅香港

屌佢老母 唔識physics唔好出黎獻世啦
仲要懶醒F=ma

等班警犬一係去中國
一係留喺香港啦
唔好諗再去旅行喇

物理鬼才

呢條賤種ou 狗黎
琴晚仲串柒柒扮有主見
被人圍就即刻鎖左fb

ou 狗黎

impact

以後咪同黑警去旅行呀
一陣搞到自己都無得去點算

可唔可以去領示館門口請願

留名支持

人地讀ou 架
你有冇得讀ou 呀？

黑警將會享有中國人榮耀
用大陸人民關係條例當佢地係支那人處理

班友用致命武器當人係靶咁射
撇開政見，呢班人本身都極危險
呢班人高腦仲要信埋d乜顏色革命
美帝亡我之心不死
歐美日韓台真係要諗諗
俾呢d人入境會危害自己國民安全

唔識扮識 都掟撚左出去關a撚事咩

應該係要搞一個 全球香港警察制裁法 令呢班擁有公權力但嚴重違法人權既無人性集團 係國際層面受到制裁 以對應港府縱容反人權暴力執法行為

無論係支援既巴絲 或者 今日冇出去既巴絲都可以出一分力幫手backup 明白你地有苦衷 希望都可以盡一啲綿力大家都係同路人 前線巴絲打辛苦晒respect

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

人地d質量係 quality 黎架唔係 mass 黎架

呢啲會成為你地有力既證據

發埋同一個夢
除咗寫信
仲有唔同語言由當地港人以當地語言人傳人，所有當地人同人權組織，定義為禁飛區

a 係地心吸力個加速度呀on9仔 中五都未讀完？
projector motion 舊制中六先學

尼佢老母
字又唔識，知識又冇

點解鬧我

我鬧呀sir 雖然我AL PHY 食左屎

我係空姐 如無記錯的話 佢係日本遣返人士 所以大家千祈唔好email俾其他國家阿知唔知阿！

點知喺大陸叫雞畀人拉

整理咗少少領事館e-mail可以睇睇

歐洲聯盟香港辦事處
delegation-hong-kong@eeas.europa.eu

加拿大駐港領事館
hkong@international.gc.ca

法國駐港領事館
informations@consulfrance-hongkong.org

芬蘭駐港領事館
sanomat.hng@formin.fi

德國駐港領事館
info@hongkong.diplo.de

希臘駐港領事館
grgencon.cg@mfa.gr

匈牙利駐港領事館
mission.hgk@mfa.gov.hu

冰島駐港領事館
hulda@annerley.com.hk

愛爾蘭駐港領事館
hongkong@dfa.ie

意大利駐港領事館
segreteria.hongkong@esteri.it

荷蘭駐港領事館
HON@minbuza.nl

挪威駐港領事館
hong-kong@norwayconsulate.com

西班牙駐港領事館
espcghk@netvigator.com

瑞典駐港領事館
generalkonsulat.hongkong@gov.se

瑞士駐港領事館
hongkong@eda.admin.ch

英國駐港領事館
information@bcg.org.hk
DIThongkong@fco.gov.uk
hongkong.consular@fco.gov.uk

澳大利亞駐港領事館
enquiries.hongkong@dfat.gov.au

新西蘭駐港領事館
nzcghkg@biznetvigator.com

瓦努阿圖駐港領事館
infovcg01@gmail.com

有冇人可以寫sample?

我都夢到d警察個pc號碼係假
有人係天橋同我地講個pc號碼
我就用個網搵
但係係搵唔到 明明係男既又check到係女
真係好撚古惑 然後我就醒左啦

美國呢d可以合法持有槍械嘅，要小心黑警移民過去之後亂開槍

幾時可以等 UN 認證黑警犯反人類罪, 全球通緝

屌佢老母 唔撚識講就咪撚柒啦
做狗做到出撚晒面

搵歐盟先啦
佢哋睇呢啲睇得好緊

死番上去飲喜茶食海底撈啦

屌你老母
乜鳩都F=ma,你不如話隻飛緊既麻雀衝落地面會炸撚左成個香港

個水樽一定掟得死人
橡膠子彈唔會死人

順勢每人寫封信俾歐盟，要求佢哋禁止成員國售賣水炮車，噴霧呢啲嘢俾香港啦

毅進仔都識計數？

人地讀ou 架

講緊今晚發夢嗰陣

發夢見到醫生唔會再醫狗隻，巴士的士唔比狗仔上車，狗隻想買野食都比人趕返出黎。

ou？有錢嘅話就連我老母都讀到啦

人地當讀到ou 係成就黎

OU 狗fb

佢條女

最好笑係條ou 仔唔知哪來的自信
我所知既一定會出聲
中二病到

咁撚自仲以為幫辦
點知隔離po 有人爆左散仔

扮撚晒醒目仔咁
一被人圍屌就鎖wall + private

抵啦讀完ou都係散仔

我所知既一定會出聲

咁撚霸氣就仲privatw 啦
正賤種黎

黑警有幸移到民過去
仲會唔會咁威威
分分鐘見到黑人都掉頭走啦
萬一開搶射親黑人
你估會唔會好似香港咁
仲有人表揚佢地
一早變過街老鼠啦

不過應該更加收緊移民政策
特別係參軍
background checks 要更加嚴謹

有無人寫template?

班狗真係夠膽咁威威
大把黑人招呼佢地啦
更何況仲有美國主流媒體開恆channel 幫佢地宣傳

good point

喺香港就好撚威
出到國際就老鼠曱甴都不如

香港清場警察「警號」露餡 疑為大陸軍警假扮

請大家去各整合post backup, 整合，確認資料

班龜最叻就係拎美國差佬黎擋
但美國有第二修正案 班垃圾從來唔敢提

痴撚線 水樽唔裝水想裝咩
咁唔拉鳩左屈臣氏架送水車？

ou 高材生

想同佢日日學術性討論

ou 仔係咁

大隻型仔ou 高材生黎

等佢解釋下比你知係黠計條數

每個人都可以做到: 整合資料, 幫手backup, 推post

佢鎖左fb 睇唔到佢d 偉論

好唔開心 佢潛左水
其實怕咩姐 出名d 等呀蛇可以快d 升職

咁大枝嘢就叫佢哋永遠留喺香港啦

返大陸做公安la

發夢？你話你發夢？

琴晚佢仲扮理性叫人比d 道德
又扮晒敢言咁 話咩「知道既一定會講」
乜24小時都捱唔到咁渣架

另外個post有去信外國取消高官護照，叫佢地幫手！

對外國(人)嚟講
逃犯條例變相容許中國威脅勒索
大家都知中國最叻就係製作"犯人"
話個外國遊客係中國犯咗啲乜乜事/法，然後要香港引導佢上去
估計大家都重記得北韓囚禁美國大學生瓦姆比爾拎佢嚟同侵侵講數
而且最近都有加拿大前外交官係中國被拘捕
如果香港過咗逃犯條例，咁外國就要被迫因為中國有人質係手而屈服/談判，畢竟外國民主政府要回應民眾壓力要求營救被囚國民
所以外國人/護照持有者都不能獨善其身
請廣傳

backup相：

backup片:

查詢警員編號, 真名, 職級

所有資料ready之後發信比各國領事表揚香港警察世界第一

乜撚野力量 屌唔撚識就咪撚拋書包啦屌你老味

Dse phy 都唔撚識on 撚99

輕輕一推

推爆佢
等你班狗留返係狗屋食狗屎

推呀

條友真係乜都唔識， 牛頓第二定律係講緊力與加速度成正比 ， 而唔係f等於ma， 呢條公式只不過係牛頓第二定律衍生出嚟

同埋一樣嘢嘅殺傷力大唔大係睇佢有幾多energy， 傷人係要用energy而唔係用牛頓第二定律， 咁都唔識難怪走去做狗， 做狗乜都唔使諗， 人哋叫你食屎就食屎

佢又淆底 留名 佢ig 又del 埋

咪撚玩啦垃圾, potential energy? mass? air resistance? initial force? 屌你老母, 縮番入你老母臭閪到啦

Push,清算佢地

你佢ig 講
佢fb 都del 埋 冇得同佢傾計

屌你仲發夢

搵幾個英文好 ge 人
再搜集警察 d 仆街野
開始游說各國大使啦

針唔吉到肉 d 黑警唔識驚

最好講埋好多香港警察而家會番大陸交流同受訓
有機會為肉地做間諜

又做埋啲無謂野 諗下當初自己做咩要行出嚟放多啲effort落去好過啦

yeah
日日共享大灣區

記得之前有一單係香港警犬坐日本地鐵性侵人，睇下可唔可以攞黎做例子